卡卡同學生妙問妙答

▼皇家馬德里貴為一支商業掛帥的世界勁旅，足球以外的活動不少，在周二西班牙盃出戰之前，巴西球星卡卡就出席對談會，回應一群馬德里本地小學生的「精采」問題，箇中不乏爆笑位：

卡卡：午安，小朋友，很高興今日見到你哋，誰開始發問？
森美：卡卡，我叫森美(Sami)，今年8歲半，你最喜歡看甚麼書籍呢？

卡卡：很好的問題，我最愛看聖經，你呢？
森美：連環殺手百科全書。

卡卡：嗯……，好像不適合你的年齡看吧！誰有其他問題？
安琪：Hi，卡卡，我是你的忠實球迷，上場對馬體會時，我祈禱你可以入兩球，但你只入了一球。點解你要欺騙我？

卡卡：我…我沒有想過欺騙你。我不知道你祈禱，而且我從未說過要入兩球。不過，你只要繼續祈禱下去，上帝是會回應你的。
賓：我很喜歡看你踢足球。如果要你選擇，你寧願與患有瘋狗症的猴子舌吻，抑或是有糞便在口的美洲駱駝？

卡卡：嗯…甚麼？兩樣都不會，希望你可以不讓我選擇。這條問題有點令人不安。其他人有沒有問題，例如今我平日放假做甚麼，或者是我的足球偶像之類。
雲妮莎：你會食人嗎？

卡卡：嘩！不，不，我不會食人的。
添：卡卡，我叫添(Tim)。我好憎你。我媽媽話，如果我堅持要買一隻狗仔的話，你會在午晚用槌仔將牠打死，你點解要咁做？我真係好想養一隻狗仔。

卡卡：噢，我一定不會這樣做，你媽媽為何要這樣說呢，我不知可以說甚麼。
雲妮莎：我想跟進我的問題，究竟你食過幾多人，是生人還是屍體？

卡卡：我之前講過，我不會食人類的。

問答會就此結束。

[url]▼皇家馬德里貴為一支商業掛帥的世界勁旅，足球以外的活動不少，在周二西班牙盃出戰之前，巴西球星卡卡就出席對談會，回應一群馬德里本地小學生的「精采」問題，箇中不乏爆笑位： 卡卡：午安，小朋友，很高興今日見到你哋，誰開始發問？ 森美：卡卡，我叫森美(Sami)，今年8歲半，你最喜歡看甚麼書籍呢？ 卡卡：很好的問題，我最愛看聖經，你呢？ 森美：連環殺手百科全書。 卡卡：嗯……，好像不適合你的年齡看吧！誰有其他問題？ 安琪：Hi，卡卡，我是你的忠實球迷，上場對馬體會時，我祈禱你可以入兩球，但你只入了一球。點解你要欺騙我？ 卡卡：我…我沒有想過欺騙你。我不知道你祈禱，而且我從未說過要入兩球。不過，你只要繼續祈禱下去，上帝是會回應你的。 賓：我很喜歡看你踢足球。如果要你選擇，你寧願與患有瘋狗症的猴子舌吻，抑或是有糞便在口的美洲駱駝？ 卡卡：嗯…甚麼？兩樣都不會，希望你可以不讓我選擇。這條問題有點令人不安。其他人有沒有問題，例如今我平日放假做甚麼，或者是我的足球偶像之類。 雲妮莎：你會食人嗎？ 卡卡：嘩！不，不，我不會食人的。 添：卡卡，我叫添(Tim)。我好憎你。我媽媽話，如果我堅持要買一隻狗仔的話，你會在午晚用槌仔將牠打死，你點解要咁做？我真係好想養一隻狗仔。 卡卡：噢，我一定不會這樣做，你媽媽為何要這樣說呢，我不知可以說甚麼。 雲妮莎：我想跟進我的問題，究竟你食過幾多人，是生人還是屍體？ 卡卡：我之前講過，我不會食人類的。 問答會就此結束。

.

你最想非禮女藝人是誰？